有個傻女喺23號小巴跌咗個銀包

嗰個就係我個銀包係藍色牛仔皮既
如果執到可唔可以擺喺小巴總站

推

幫推